patrick beverley完美示範咩係舊式NBA粗獷防守

老一代NBA球員成日話依加防守力度廢
話自己打依加NBA既話可以場場入50分
依加既人係舊時NBA實打唔出水準
因為以前NBA防守係好可以好粗暴
依加佢就同你講
認真貼身少少防守
KD就已經頂唔順
依加NBA對抗性真係好差
真係想像唔到以前壞孩子軍團防守有幾暴力
波神要一個面對晒佢地
一入去就比人MMA
正因為以前防守咁暴力
所以波神開發左背籃進攻 因為下下衝入籃底分分鐘收山
可惜依加人人衝入去就有罰球射

守到KD發脾氣

好鍾意睇佢守波
打防守嘅熱血

估唔到kd係怕矮仔
因為矮仔夠快
可以貼到實一實
貼到咁實你都唔敢跳
萬一比佢攝腳就重傷